訊息：有內鬼終止交易|

咁好感情呀？